[Andriod之父］有冇人都等緊essential ph-2

有冇人同我一樣重用緊PH1等出PH2，坦白講覺得唔差

915呀 又冇人講

光復香港